[國際線] 俄佬特登整左Free Hong Kong TG Sticker

呢款sticker相信唔少人都有用
Free Hong Kong sticker就好耐之前已經有
今次重整埋張gif
放啲去多謝人！

Telegram Channel：

作者：

謝謝 = Спасибо
我係香港人 = я из Гонконга

【正視聽】國你老母咩！黨安法先啱

Thanos 演員repost香港64晚會被禁既ig story

undefinedсundefinedуundefinedкundefinedаundefined undefinedбundefinedлundefinedяundefinedтundefinedьundefined

點解我出唔到俄文

Honkler

屎爸斯吧!

cyka支那blyat

Pepe

見有手足入左人地個gp多謝人
記住個gp只可打字同狂post sticker

Honk

俄佬已經歸邊

書加 必勒

做乜鳩 idi nahui

cbacibaed 個chat俾想像中多人

咩黎？

想問聲小醜pepe有啲咩意思？

幫推